女朋友話聽日同我慶祝父親節係咩意思？

利申 大家都係處

即係你平時係扮女人嘅人妖

肯認啦咩？

咪撚煩

個ac有幾個人用 唔係咁易申請

哦 係咩 屌你老母

認真答你，見家長

係 咪撚煩

糉子

帽事

亂……

做人爸爸

Sugar daddy?

事既